有個歐洲議員1日內10個Tweet都係講香港

佢係邊個? 佢就係Engin Eroglu
其實我唔識佢 有手足識佢請補充
但想大家入去多謝Eroglu MEP為香港人發聲

.

另外 今日成個bot都係講歐洲戰線 唔好忘記做任阿

推

做野呀

Push

lm

突然有貨

push

無套

Pish

有油

真心人

Rt

Ky白花油！

Thank you

rt ed

Retweet+like爆

推推佢

熱左耶

推！！

RT

咁快

Tui

推1

推2

感謝關注香港

即刻 follow 咗佢

推3

推，講聲多謝

好有心

痛痛

幫推

回左

多謝 & push

好誇張！

其實我想知啲人講咩戰線？
第一樣野啲情報靠邊個比？
以我所見所聞所有野都錯撚晒
第二樣條戰線其實係同邊個打？
泛指藍絲五毛定共產黨？
第三樣好明顯藍絲五毛共產黨都係各有各做
海外有海外勢力強國有強國果班人
下面果層自己友又有，宗教勢力又有，自己人加黑社會又有，好似僱傭兵咁外判又有。
你果個目標係乜鳩野先。
我成日見啲人話乜鳩戰線一係就泛指一啲勢力一係就完全亂噏一啲野。
如果係要戰首先一定打對方前鋒先，啫係黑社會外判僱傭兵果班人，
要確實對付得到佢前面果班人先可以順藤摸瓜更深入，而家啲所謂戰線連最底果批人都唔會去對付亦唔會理比佢地搞果啲人，明顯係口講反對好大機會實際係同條路囉。

德國政客

Danke!!

多謝囉

Push, retweeted

派兵派軍火未？ 冇就收皮

拉

Gogogogogo!!!!!

已做

Up

正

#standwithhongkong 啊！！！

推推推！

點解又唔喺熱門！！
推

再推

推推推

屌點解熱門全部都係啲垃圾post
正經嘅連登仔又唔睇

冇人睇了
冇人理香港啦

推啊

番去睇吓先

撐

唔推唔得

直接follow 佢喇..

Retweet

tui

入去多謝人

喺度開台

開台

開咩台?

唔好淨係RT
Follow + thank you

音樂吹水台

冇跟開大家...
唔知咩黎

校台台柱喺到

sor

唔係 我講緊我自己

RT RT!

可以加埋#FridaysForFreedom

頭痛……

去瞓覺啦

剛才揾到一個少見的科學家手足Tweet...

些牙吓

我尋日rt左la

星

叉包

山

bat

曦

肥叉

在

🐒🐒🐒🐒

醉

包

小稱

大隻

今日soloman 比自稱hker 嘅人話，但佢好有心機抽d 人出嚟解答

牙四咩料

你有料

邊度睇返黎

一齊吹水

淳太

包包

成日隱隱作痛咁

lyn

jet 仔

整唔到新年版

搞咩

食藥早啲瞓

今日買咗個麵 放咗幾個鐘再食 冇加翻熱
俾人話多幾句
利申 有分湯

琴日一上就爆咗1001

飲水

唔使睇都知

岩岩飲完

7左
唔該絲打，點叫你好呀？
佢地叫我jet

又鳩噏

An9

求求

比邊個話

飲水未？

唔好唔開心

求啦

室友

叉

飲咗啖

今日過成點

和好未

？？？

做乜屌我

又話要mean

以為俾你發現我偷食宵夜

求

又食乜你食番薯屙唔屙到屎

冇唔開心

都冇鬧交 唔使和好

食烏冬，烏冬好難食
我未試到，有朝食咗乳酪撈生果就得咗

不過你又做乜唔食嘢

讚岐烏冬世界第一
好耐冇乳酪撈生果了

rtrt

諗住做完嘢先食 不過做做下 瞓著咗

都係咁啦

我唔知我食緊乜，好似食緊麵粉咁
做早餐好方便，撈埋就食得，快靚正

咁架咩
咁你碗麵食未

jet

烏冬都係麵粉做我之前都好鍾意但係太凍了食唔到

好似有少少春天嘅味道你覺唔覺

屙埋出嚟

佢話得幾啱

佢點話你？

我怕咗烏冬，pasta世一
奶撈cereals

唔鳩噏唔舒服

長通粉扁意粉真係好好食
撈麥皮又好食

習慣左

想食千層麵

同你地 阿媽講嘅嘢幾似

問我係咪痴線
凍哂唔整返熱 小心又腸胃炎
之類嘅嘢

咁點
聽完係咪覺得被關心 暖左暖咁

咁係你份人真係唔好好照顧自己要人擔心

變肥曦了

有少少肚餓

要被嫌棄了

小白鼠真係好嘢堅持咗成年Twitter戰線

有油嘅嘢真係要整返熱先食，乾嘅都仲好啲有湯真係唔好

食緊辛辣麵

..

眼瞓再傾

等你

晚餐嚟.....

你同花油一擔擔
點解咁晏先食

小年早唞

醒啦

依家至餓

收聲喇

由

依家應該係眼訓

餓到咗先.....眼瞓未嚟

遲到要鬧

絕食未

再見

割左魷鳥

再鬧會唔會no show

唔信

失眠？

絕

Un ed

少少

我識照顧自己

勿雷

是，日日都係瞓 3 4個鐘

咁你室友都好錫你呀其實

唔覺

個湯唔太油 都ok

咁唔得的

係咩
真呀

冇得攪
想食返藥.... 不過戒辛苦

係 幾好

食藥瞓咁嚴重。。
可以試吓拉筋

一齊肥啦咁

咁你關心室友未

好

真係識

一聽到俾人話 有d唔開心
諗諗吓又有少少開心

冇乜用

未
唔識關心人

你最雷

咁我以後都咁對你

有朋友長期失眠拉完筋之後瞓得好咗

照顧

點對

笑屈。。

好似室友咁

少女咁

我？

學室友咁話你

我我我

戒囉

油係咁

靜喇

黐晒暖貼未

聽住先

靜就驚囉

瞓瞓吓又醒，呢排都係瞓個零鐘醒一次

未用過
應該準備買毛毛被

真戒既講真

心掛掛？

U記嗰張，好似唔錯

你在=冇靜的一刻

係
啲人係咁講
準備入手

幾時

無印嗰張舒服

u記啲嘢就嚟轉季，要買快啲買

明天

u kei打手

係咁發夢

♪(´ε｀ ) 係 我勁嘈

唔好

少女心事

係牙屌
我都係趁佢轉季減價買

發咩

掌你嘴

無印啲色靚啲，我買咗深灰色

啲毛毛好似好硬

我以後識點對你

我唔知u記有咩色

洗得多咪軟

冇聽過

靜

柔閪

想幫你出本閪柔記
記錄你啲鳩野

？

成日之前既po

咁你訓未

咁嘅咩

你仲未訓rrr

唔係架 你唔好洗呀

周圍跑，係咁喪跑
有排就係咁發惡夢，成個彈起身

寫滿咗

你唔洗理佢喇佢係咁

PUSH

喺邊度跑
返工好大壓力？

係，兩間摸完我買咗無印，摸上手軟熟啲

未

冇po

咁轉戰毛印了

佢係咁，現實一定係真毒
鍵戰就係咁

似你咩 快啲沖涼

室友：仲唔訓？一陣抵抗力又差又病呀

包包保證 要信了

今日無落雨

聽唔到 聽唔到 聽唔到

街，不過唔知邊度
返工一般，係多嘢做，其實冇乜嘢

係

好耐冇見

點算

你比人追 定自己跑

咁要打

pushhhh

有人喺後面追，但唔確定係咩人

呢排忙呀
但日日都有做Twitter 任

㩒錯不推文
推返先

買無印算啦

嚟啦

自己諗

M油

強勢啲未

白色嗰張好靚

你係咪痴左暖貼

知道有人追緊自己都好
係咪好不安咁

確實如此！

唔需要

好好善用地球資源

買嘢真係好開心

焗緊蛋糕好多失敗品

潮濕真係好難頂

整咩
你跟咩食譜
分享下！

浸味幾香

我發現麵粉其實都唔平

笑左？

嚴重不安
有幾晚發夢見到個人頭周圍碌，追住我，醒嗰陣頭髮都濕埋

韓國759 1kg 14.5

啲衫唔乾有陣臭味

我都覺

現實有冇啲咩人係令你好不安

你可以去睇下輔導

強者唔用暖貼

噏味
不過講真好鍾意屋企開抽濕機
聽住啲聲瞓覺好舒服

呢排買咗九龍麵粉廠試整
見到有啲麵粉勁貴 唔知有咩分別

屋企人話電費貴，唔比開

我都咁話

呢排大便暢啦暢順？

暢唔暢順*

你整啲咩

日本好似真係好d ge
有friend食得出

我屋企用電量極低

睇黎我真係勁搞笑

好易整

一直好暢順，食一餐去一次

完全唔知點解自己用咁多

日本麵粉滑好多同香啲

雞蛋仔/夾餅

整咗出嚟有問題??

牛油蛋糕全部材料1:1，打曬，搞掂

講起夢，其實發夢個時你係有意識既，所以可以用意志黎扭個夢境。當然前題係你要相信自己可以打贏依件事既恐懼。

冇錯
所以想同包講 如果你可以嘅話 試下調轉頭望下條友係乜水

如果你心裡面都有大概人選
咁就係了

Ok wor!

懷疑你係果啲去完廁所唔熄燈果啲

點解

油b 唔記得咗我

冇

咁早嘅你

點解你未瞓

未瞓
你呢

起身

醒左

咁早

油b 仲唔瞓？
y？

sad

又冇較勿擾

做咩咁講既

就快
溫下書

食早餐未

勤力

你之前試過 冇較勿擾 俾人嘈醒咗

廢先要溫

想食咩
幾點收工

咁都記得
但你咁問 有少少暖左

想食火腿通
未知幾錢點收

Me記性唔差
有冇做暖男嘅潛質

健康
係咪又要成日ot

仲記得啲乜

呢下係幾ok
可以暖下室友

點解會未知

今日希望可以唔洗

因為唔知洗唔洗OT
你又咁早起身嘅？

你份工返1-6？
咁真係食個好啲既早餐了
係 醒左醒

叫我沖涼 瞓覺

唔想間屋太熱
唔暖住

辛苦你

醒起了
2.沖涼
你係咁喇 小朋油要人提

陽光boy

唔使提
識照顧自己

唔係

係啱啱返工
未知幾時放工

手足仲辛苦

返咁耐
返完工咁攰 又會上嚟推po

大家都辛苦

你咪又要温書又推 po

Lin dog and Hongkongers will grate again

溫書冇返工咁辛苦

May the lin dog force be with you

主席 加油 晏d見

酒熊

我又要溫書又要返工

wow fantastic, good ar

個名點讀？

亂b

你最勁 最辛苦 最好

其實都好容易偷懶 集中唔到

撞

個歐洲議員1日內10個Tweet都係講香港

copy 錯？

德國手足個Twitter點可以得2.2k followers?

我又 rt 啦

主席

叉b
轉場呀

R兄
蛋糕有得食未？？